［無圖］jerjer生瘡

話說呢幾日打丁發覺條巨柱上面生左幾粒瘡
又好奇去搞下佢 點知比我必左D白色野出黎
仲要幾臭下 有冇巴打知咩事

脷申 處男

咪又係暗瘡，只不過生喺條jer度咋嘛

rip 下世小心d

你都無巨柱，點會生嘢？

無圖點答你

希望係咁

我鮑皮都未掂過喎

拖手都會有bb啦
呢d有幾出奇

太核突 不了

愛滋病黎 冇得救
你去尿兜屙尿嘅時候病菌反彈上去感染到你條J

再打落去會死

生多幾粒石頭瘡變狼牙棒

D菌唔係掂空氣就會死咩